保區選，直選，唔好比淋奠有藉口取消！

保住，區選，2020直選，係最重要的事！

區選今次必然大勝，好多區都有出人，不再自動當選，好多盲毛白痴都醒覺了！

直選又一定可以攞返否決權，有否決權就唔可以強行二讀，就唔會咁大壇野！

直選25席不是夢
功能組別又一定會過幾席

繼續堵路，破壞，就會比藉口政府取消選舉，無咗選舉，你仲有咩Alternative?!?!?!?!?! 辛亥革命都有人比軍火，而家係點？

呢個唔係和理非，係講政治。唔堵路唔係唔勇武，係be water。選舉輸咗再堵過未遲，但繼續配合政府，繼續比位人取消選舉，同時又無alternative ，咁公民醒覺完無票投，咁想點？

勇武是無謀，撐你地勇武即係撐你地去死（送頭）

政治係團結大多數，再搞落去（無論幾理想）只會另民意轉向，比藉口政府！

發撚完夢未
做乜仲跟佢規則玩?

區選成績 半數議席都贏唔到

區選係回歸前民主派掙番嚟喎

依家個制度爛撚過林鄭塊閪
投票係盡責任 但唔係重點

有個功能組別 DQ議員你選乜柒都冇用啦
你班選舉撚日日妄想比你選撚贏就香港變天 轉型正義來臨
咁唔撚洗講五大訴求真普選啦 比你搞選舉活動搞到去2020年啦仆街

而家運動樽頸係仲未做到全港罷工，因為大家都唔肯定夠唔夠人罷，出現「全港大罷工係史上最大型的囚徒困境遊戲」情況。不如將呢次區選當作係一次「是否贊同罷工」既意向投票，如果有過半數支持五大訴求缺一不可既候選人勝出(或者其他準則，有超過三分二票數支持五大訴求候選人)，就正式宣佈並擇日罷工？好處：大家數得出幾多人支持罷工；問題：唔夠時間搞文宣令所有選民知道呢一點。